有咩地方/國家安全d又適合一個人去旅行？

未試過自己去，想襯後生試下
本身想去歐洲，但好怕比人偷/搶野，所以變左有d淆底
暫時有d想去澳洲睇下大自然/動物咁

各位重有冇咩地方推介？？
地區不限，但最好係英文可以搞得掂既地方

日本
台灣
泰國
英文嘅話關島
啲人好 nice

印度啦 正

新界

歐洲都驚 你去長洲算吧啦

菲律賓

北韓

澳洲
利申成日一條友去

入門級一定係日本台灣
但其實澳州加拿大個啲都好安全